\documentclass[a4paper,12pt, ngerman]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{listings}

\begin{document}

\title{Programmieren I Übung 2}
\author{Lars Wrenger (Mt-Nr: 10006724), Domenik Weber (Mt-Nr: 10007166)}
\date{4. November 2016}
\maketitle

\section{Ausdrücke}

\subsection{a)}
\begin{lstlisting}
x = 1 + 2 * 3 + 4
x = 1  +  6   + 4
x =    7      + 4
x =           11
  11
\end{lstlisting}
\subsection{b)}
\begin{lstlisting}
x = (1 * (y = (1 + 2) * (z = 3)))
x = (1 * (y = (  3  ) * (  3  )))
x = (1 * (y =         9        ))
x = (1 *    9)
x =    9
  9
\end{lstlisting}
\subsection{c)}
\begin{lstlisting}
11 > 2 * 3 && (x = 4 * 5 == 6 / 3.0) || 1
11 >   6   && (x =  20   ==   2.0  ) || 1
   1       && (x =       0         ) || 1
   1       &&    0                   || 1
           0                         || 1
                                     1
\end{lstlisting}

\section{Tempomat}
Siehe Sourcecode.

\section{Segelschiff in Spielwelt}
Siehe Sourcecode.

\section{Skript}
\subsection{Was ist die Aufgabe der Konstruktorfunktionen bei itemizations?}
Eine Konstruktorfunktion erstellt eine Instanz eines structs und weist ihr
bestimmte Werte zu, welche meist als Argumente an die Konstruktorfunktion
übergegeben werden.

\subsection{Wieso benötigt struct Train eine eigene check-Funktion?}
Die eigene check-Funktion wird benötigt, weil sich ein struct aus verschiedenen
Datentypen zusammen setzt, je nach dem wie der Entwickler es benötigt. Daher
kann keine allgemein gültige check-Funktion erstellt werden.

\subsection{Erläutern Sie die Funktionsweise der Funktion \linebreak
check\_expect\_train.}
Die Funktion „check\_expext\_train“ überprüft die einzelnen Elemente des „train-
structs“. Dafür wird der Status „tag“ der beiden „train-structs“ verglichen, sowie
die Differenz zwischen den beiden Distanzen überprüft. Sind beide Tests
erfolgreich gewesen, wird ein TRUE zurück gegeben, andernfalls wird FALSE
zurückgegeben.

\subsection{Was war Ihnen beim Lesen von Kapitel 6 unklar? Wenn nichts unklar
war, welcher Aspekt war für Sie am interessantesten?}
Es gab keinerlei Unklarheiten. Besonders interessant waren die Unterschiede
zwischen C structs und C++ classes, da ein struct keine Funktionen beinhalten
kann.

\end{document}
